有冇ching同女朋友食大快活

你一啖豬扒
我一啖雜扒

大快活個健怡餐高汁

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

紅白米

咪jer
我反古圖斯

舊雞胸

waiwai食飽我啲精

換白飯會開心好多

巴塞私家雞

你太多廢po

死得其所

卡勞好球

dllm

你女朋友咪豬扒

收爺啦廢鋒

又點

準到

我女友好靚

今日食元氣

想試 但首先要有女朋友

香港地溝女有幾難

南記黑絲臭唔臭

介紹啲來識下得唔得
毒撚怕怕